# Projet 7 parcours Ingénieur Intelligence Artificielle.

## Création d'une application de détection de sentiments d'un tweet

En utilissant différentes approches, que ce soit par des modèles en réseau de neurones ou non.  

## Disponible en Ligne
L'application doit être accesible en ligne par API

## Déploiment continue
Que des test unitaire soit mis en place pour avoir un flux d'amélioration continue.

